[突發] tbb將用使徒行者同連播兩集刑偵嚟迎戰世界盃決賽

想當年使徒行者曾經掀起一股熱潮，臥底逐個捉超過癮，今次電影版一定會掀起第二股熱潮 呢排重播經典劇集刑偵又掀起番深夜追劇潮，根本冇得輸 諗起後晚全港市民捕實tbb嘅盛況即刻扯曬旗

曾志偉都唔睇啦

點解唔用流星花園之妙手仁心

原來使徒行者有電影 ？

tvb真係無得輸

無線或成為最大贏家

一定睇,今年世盃都冇氣氛,tvb 冇播!

播titanic好過啦

佢重播多次尋秦記都唔掂啦